# Article L6325-3-1

<div align="left">L'employeur  désigne, pour chaque salarié en contrat de professionnalisation, un  tuteur chargé de l'accompagner. Un décret fixe les conditions de cette  désignation ainsi que les missions et les conditions d'exercice de la  fonction de tuteur.</div>
